誠哥個Three Hong Kong 會唔會搞到佢被人拉架。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月26日稅局靜坐抗議「即使只係得我地局局幾十人， 我地都會堅持落去。」

同日圍堵深水埗，黃大仙要求釋放被捕人士被放行少女相擁而哭

沒收財產就慘了

分化L

拉

淨負皮，唔好再覆呢個post

擔心佢又分化
你智力都幾低下
屌你老母

Blocked

你老母被狗屌